理大內影像曝光 懷疑速龍攻入理大

你地要加油

咁依家入面果堆係唔係比班黑警捉晒?

有LIVE入左POLY啦
拉